美斯 c朗兩個痴線佬過左30歲仲係差唔多場場都入波

就算以前所謂球皇級既人最勁果時都未必可以keep住場場入

佢兩個已經冇以前咁勁，但係同以前班所謂球皇比都仲係勁超多

但係大家好似已經睇到冇感覺咁，我諗真係要等佢地兩個退休d人先會知佢地有幾痴線

美斯 c朗
祖高域 拿度
占士

全部都仲屈緊後生機

Quagliarella是咪得到球皇級認證了

c朗已經冇一場一球喇…
唔知係咪麻木咗，覺得佢係一個正常人
但頭先睇佢早幾年精華片，見到c朗暫時聯賽入球：4x球
心諗：下唔撚係呀，一季入四入幾球？仲要未完季 最後check返，佢嗰季入咗48球

不過之後諗返，呀唔係喎佢以前不嬲係癲佬一名嚟嫁喎…

李sir

牙朗真係

桌球檀 奧蘇利雲

牙朗上場冇12碼既話
可能踢90分鐘會0射門

美斯今年多左打後備
但次次出到黎都係明顯高一班波

連海量起腳都無埋

你咪理
射門次數仍然係全歐洲第一

歷史起腳數多美斯千幾腳